我本身係牛肉佬，我休班有帶把老牛

我本身係牛肉佬，我休班又帶把老牛？

老師 都有教棒

通屎眼一流